{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050820",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 바우와우펜션"
    },
    "text": "全客室は愛犬同伴入室が可能で、ホテル式寝具類をご用意しております。 チェックアウトは15:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはガスグリルがあり、無料でご利用いただけます。 利用時間は入室から23:00までで、炭とグリルを利用したい場合は2名基準で10,000ウォンであり、人数追加の場合は1名当たり5,000ウォンです。 炭は入室から20:00まで提供され、バーベキューは冬季と雨天時にも利用可能で、炭グリルは屋外の共同バーベキュー場で利用可能です。 ご使用後は後片付けが必要で、当日現地にてお支払いください。 幼児の基準は乳幼児を含めて最大人数の超過は不可能であり、追加料金は7歳以上から発生します。 2匹は無料で、3匹から追加料金が発生します。 超大型犬は50,000ウォン、大型犬は30,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、小型犬は15,000ウォンです。 愛犬と一緒に利用可能な屋外プールがあり、夏期に営業しており、利用時間は10:00~19:00で、自律服装です。 追加的に愛犬カフェ、男女共同シャワー場、愛犬運動場などの付帯施設があります。 訪問客はこの宿泊施設を車で5分の距離に位置しており、広くてきれいな場所と評価し、社長の親切さと生活用品の備えも称賛します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、全客室は愛犬同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内にはガスグリルがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したい場合は2名基準で10,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキューは入室から23:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用場所はどこですか？",
            "answer": "炭グリルは屋外の共同バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用後の後片付けはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご使用後は後片付けが必要で、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に利用可能な屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていく場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2匹までは無料で、3匹から追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 349
    }
}